覺唔覺做毒撚係最好

唔洗比人批評 唔需要理會人講既野 因為根本唔會有人講自己 而自己就可以不停咁講人是非

冇錯 鏡係你最好朋友 四面牆係你最好伴侶

係 日日同5姑娘卜

唔敢照鏡

覺唔覺做精蟲係最好

想試下做靚仔

你要幻想毒撚像銀行
呢個世界有銀行係幾咁好既一件事

有時喺屋企都好驚望倒塊鏡⋯